-----

最近难道是走鬼佬桃花莫名其妙啊最近，简直攒了三年的无鬼问津一夕爆发老中青三代各种奇葩你们好吗先是惨遭有40岁的大叔不停调戏末了过来露腰说You are a very pretty young lady给我吓得差点尿撒Dharma接着是外省大哥初次见面非问我今年有没有去过beach我嘻嘻哈哈说waterfront算嘛我去过啦谢谢而且我最近很忙没工夫see u in Calgary吧哈哈哈死缠烂打说我也忙我也忙呀，calgary没有beach我们就不能去surfing了你傻呀我说我最近真的很忙啊，都没有时间do laundry了好吗他说你以为我就不忙吗，我爸上个礼拜才去世我才石油省回来马上又要走了好吗！你爸上礼拜才去世你这礼拜就把妹，这什么脑部结构真的合适吗再接着跟猴哥吵完架大哭三小时到差点哮喘第二天眼睛一单一双，一只简直失明的大小跟沈玉琳一！模！一！样！穿着运动长裤和拖鞋蜂窝头在楼下看书尿完尿回来有个说了三遍他的国家我都不知道是哪儿的小哥呵呵呵冲我笑我当时觉得不能吧，哪有人跟沈玉琳搭讪啊疯啦结果丫非跟我聊了半个小时我还觉得他是为了骗我的rainier cherries才跟我套近乎的直到他非要我去跟他去个啥啥啥market给我个你的whatsup好嘛我们当个朋友我说不了吧我也没有whatsup你肯定也没有wechat啦我复习呐乖先这样吧他走后还发email阴魂不散持续两日呀既然你也住Loyola我有空可以去串门吗？我心说你来吧你来吧，你来吧别吓尿就好哈哈哈甚至叫我坐那儿等着他7点回来一起找sandwich啥的都婶麻跟婶麻吓坏了最近身边发生的一切都太像鬼故事了啥意思都